鬼佬用hip hop向廣東話粗口致敬

留心第15秒

On9

吓？

.... 屌你老味 on9

jeng Thx樓主

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該